香港開口罩廠

各位，如果而家有source可以係香港攪口罩廠。淨係差錢，好唔好攪眾籌開廠?(大概80萬左右)
我計過最平都係賣2蚊個，長遠唔知做唔做得住?

而家有人同你講穩定原材料9成係假。但第一批50萬左右應該無問題

你好，想和你聯絡了解，可否TM?